警員在理大外開咪：「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

警方周三(20日)在理大外「開咪」，稱：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」警員又指，留守示威者薪水低、破壞中大及理大，直言：「你哋妒忌警察！」

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

你們還有黨呀

食狗餅啦 黑死警 放番我D手足出黎

冇讀過書真係慘

哈哈哈

未完

係丫 你地無講錯
同4年前比, 係民意逆轉左
成班傻hi

嗯?!

BIN鳩佢

Push

舒服

民意逆轉：互屌 -> 團結咗先

binc

準備bin c

出黎再講多次唔該

轉左360

講得冇錯
同上屆逆轉咗

燈

叫返佢出黎binc

唔讀書，I Q低

咁....民意真係逆轉WO.... 明明之前好多建制派贏

Popo狗

推！

聽日去理大播返

睇清楚民意啦 MON POST 狗

多謝助攻

真係要推

推

係時候用民意去接poly手足

呢條撚樣真係間接拉票

有無人有興趣去理大開咪

智障先會驕傲

笑左

民意逆轉
依家睇緊。

原來咁係逆轉

逆轉左
奶共大敗

連睇民調數票都係用毅進制

Popo自殺未？柒唔柒？

民意逆轉

係咪阿鄧署長同佢地講話大多數人支持佢
就信到十足
果然係狗黎 冇經過自己思考

如果成班贏咗嘅黃議員同選民一齊去poly接手足都幾壯觀

手足

前線手足聽到嘛！？你哋已得到極大多數和理非授權你哋，繼續去光復香港，爭取五大訴求！

我知錯了

食海底撈食到short撚左

bin佢老母c

理大手足

依個真係要推返上嚟啦

On9仔出黎講下野阿

有班警察毅進仔

係逆轉
轉到更多人反黑警

大力bin

目前仲未見到逆轉喎

個位呀蛇唔知依家係咪搵緊窿捐

100比10呀
玩緊玩具呀

可能會話香港人無腦

哋屎啦你.jpg

要同黑警講

鞭屍

屎都比多佢！

用民意去接走POLY手足!!!!!!

正想binc

real

聽日poly見

逆轉左呀
上屆18區都建制贏

有冇手足聽日去紅磡站覆卓

係呀！民意逆轉想你地輸

拿係咪呢屌你老母
冇樣冇NUMBER 點知邊撚個開咪

binc ready

人唔笑狗都吠

佢無講錯

真係逆轉咗
屌其實係咪白警嚟

Mon po狗出嚟啦

仲勁過燒山

BIN C

111:9
黑驚慘過condom

Poly手足你地有無睇啊？
何已完輸撚左啊

Poly手足加油吖，我哋唔係condom，冇畀民意背棄過
不割蓆從來都唔係口號吖

柒到喊

講出黎隻狗去左邊 出黎回應下

Binc

總票數暫時唔係贏好多

正想講

依個真係要長期bin
屌你老母被人當condom都唔知

一於和理非用民意接手足

Bin c

哇屌 原來真係有沉默嘅大多數
真係多謝班警甴咁辛苦召喚出嚟

Popo 呢？ 我們到了， popo 在哪裡？

係啊 轉哂去反你丫嘛 on9

Bin鳩佢屍

翻大灣區咪得支持佢地嘅聲音囉
日日食元素周期表啦

由今日開始，呢個人血饅頭你已經食左！
如果你地任何一人唔立刻幫義士，我地發誓

「下次你哋會輸得好慘」

恥笑

食緊面包

收皮啦毅進仔！
而家個民意好明顯
政府仲有咩好講！

毅進係有毅力，要有進步先讀到
笑左 笑埋右

都傻豬嚟嘅
唔開主語我仲以為係鄰國人講緊佢哋啲歪理

綠曱甴回應下啦

開始鞭屍了

搵返個呀蛇出黎傾兩句?

Binc

Why do we pay these violent aggressive idiots so much?

Lower their salaries by half and see if they are still so happy.

Popo
一早話你地係condom 又唔信

仲有好多區未點完

笑左，笑埋右

bin佢老味

binC

預言家

種票都贏唔到

塊閪面痛唔痛呀？
逆轉？笑撚到我

lm

popo 諗定點走佬未

360度逆轉左呀點算好呀

種埋票 玩掌心雷都輸到咁
班死傻9

柒撚到

白痴狗

"民意逆轉"

一車車大劣狗 又米又枕頭又拳心雷 都落後咁多席 縮返入老母個閪啦 我係隻死曱甴就唔出黎顯世

行過又可以binc

點都要鞭一鞭

多謝popo宣傳

pish

哈哈哈哈哈

Noted with thanks.

隻popo啲燈力同燒山有得比

佢地以為網上D海量五毛comment真係民意黎

轉番你老母個閪到啦

借一借位

拎咁多席 之後一定要攪番個活動connect中老年人

理大手足頂住

大大說吊狗你，搞全世界用香港玩狗佢，現在輸到咁，你地等清算啦

偽進仔讀多幾年書先啦

鞭到香港獨立

過多陣先bin,坐穩過半先

證明班popo 係幾咁自大
以為自己真係正義之師

毅進狗學人分析時事
真係人唔笑班狗自己亂鳩吠

用毅進學歷嚟打飛機都係第一次聽

民意逆轉！！！！

又無錯，真係逆轉左

毅進仔應該識睇數字掛?

終於有人抽翻黑警呢番說話!

唔好影衰毅進仔啦班狗，好多毅進嘅人有腦個你地班狗好多

終極毅進制

毅進仔

係時候返大灣區尋求慰藉

binc!!!!!!!!

尷尬

鞭屍啦大家

班狗助攻

毅進仔就收皮啦，邊識字

咪能推

原來逆轉左去我地到

死黑警睇到民意未?

有冇錄音？ 播返比佢地聽

笑撚左

大力d!

妒忌？
你有狗做我冇？

鞭鞭有力

對比起上屆 真係逆轉咗

咁民意真係逆轉嘅
建制 --> 民主

陳祖光都死L埋收皮la

有冇人整返個remix版？

poly嘅手足你地見唔見到啊
我地努力緊啊
撐住我地會救翻你地出來
比你地堂堂正正咁翻屋企

有冇手足開始擔心班毅進狗黎緊點搵工

ok

同我用力bin

其實都係社文媒體的溫層效應，佢地真心以為好多人支持佢地

bin c正式開始

今次大勝，全撚靠警暴

popo

民意逆轉！

surprise~!

Poly手足撐住

叫個on9出黎講多次 想鞭屍

Bin到啪啪聲

以後見到狗 可以大叫：民意逆轉

要求所有勝選區議員聽日探訪留守理大示威者

收皮啦 死黑警

有無手足組團去狗屋開咪串返佢地
串就完走唔佔路唔火魔

民意逆轉呀！

鄧炳強： 香港人大部份支持警察

先搵得個二萬五學人咁多嗲

5百萬藍絲係邊？

真係逆轉咗！
之前大部分保皇，而家大部分民主派。

阿sir 開口中
建制少好多席

燈力驚人

弱智警犬 準備俾共匪用完即棄啦

係時候驅逐黑警!

黑警你哋睇吓今日選舉結果係點? 民意逆轉喇!!!!

有冇白警篤灰個個開咪毅進仔係咩水?

無人支持你呀

逆你老母死全家

，

bin

爽

燒生命麵包食先

鞭定屍

回力鏢

無法啦，yijinji 佢地嘅數學係唔同小小

係大逆轉添

不過係區選戰果啊嘛

同我出黎面對 警曱 成班社會垃圾

班差佬既行為真係小學雞
重未睇清楚香港係咩地方

同我叫返呢條散仔出嚟binc

去狗屋外開咪：「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意冇逆轉！」

佢有啱喎

訓左無睇 民意逆轉左未

屌我原本打算完咗先開，俾樓主快一步

其實民意逆轉係岩 上屆係建制多
不過偽進都係唔識架啦

push

贏既人星期一全部同我去Poly救人

未完哂唔講住

鞭到香港重光之日

2019最佳binc

好想瘋狂嘲笑

開咪嗰條傻閪po都幾燈下

笑撚到

以後發夢見到popo大家識做啦

其實最奇怪係兩個禮拜前有消息傳popo放任前線亂開槍
班傻閪popo又以為真係有港共政府撐腰亂開實彈
區選前係咁加柴落去燒，建制唔輸就奇啦

有無得叫呢個警員出黎講下佢而家有咩感受？

本身已經輸學歷輸見識，仲要窮，而家連柒都跟佢一世

講個笑話俾你聽呀： 香港警察

眾籌都要搵番佢出嚟

清算時間已到

逆？邊到逆呀？睇過？

唔好比位popo入，區選之後，放慢曬手腳。
堅持！

想要返條片share

呀蛇講得好撚啱

佢岩阿... 轉緊啦

推推推

逆你老母呀逆

曲線拉票

班狗做埋燒山個份

比你開早咗

醒下啦

逆轉

啲condom仔睇到依家個結果有咩感受
民意一直企係我地個邊

200萬對3萬

佢個「民意逆轉！」嘅語氣係：「緊係無民意逆轉啦傻仔」 嘅意思

白警黎架

真逆轉 似前建制挽晒 而家泛民本土話事

飲藍水啦

去食海底撈啦屌你老母

Condom 仔係咪腳震緊啦

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

現時情況的確比較奇怪，實情係現時黑警甴在外面幫你們完成緊你地嘅目標「和你塞」，就是幫手塞住紅隧和紅磡尖東各條馬路，邏輯上佢地既是敵人又是隊友，所以你們好好在理大留守做好你們那崗位吧，外面塞路就放心交俾警甴去做

整理好理大校內環境準備長期留守，晚上可在校內開下晚會party鼓舞留守者士氣！

笑死

建議係理大既手足一陣嗌咪出去話比班門口狗知 ： 睇到結果未 民意逆轉左去邊？ 得閒唔好上大陸食咁多地溝油海底撈 食到個毅進腦殘尻哂，唔係老左就日日食生命麵包🥯。

今日票站popo好有禮貌，show晒no., 唔該前唔該後，應該...
利申：票站職員

笑死人

求下各位當選議員去接人

黑警今晚訓唔撚著 因為驚被清算

毅進時事分析員

拎住一世2萬5都咁開心 佢地真心架

気持ちいい

阿甴sir講兩句

153比14呀

我真係恭喜你呀

有冇方法比poly既人知道選舉結果
希望佢地知道消息後 可以繼續撐住

大家 唔好沉醉係個區選 手捉死既死失蹤既失蹤送中既送中 五大訴求 解散警隊 全部未實現 香港人 未報仇 抖夠啦

BINC

屌你老母毅進仔，人呢？縮左入你老母閪？

係呀，逆轉呀，逆轉過嚟呀
由藍變黃呀

聽日請區議員到理大謝票

柒到呢…………

呀sir: 仆街啦，原來我地係小數

留名binc

唔係仲有個話咩唔好活係自己世界，多啲聽下其他人諗法...屌佢老母佢就活係自己世界啦。醒下啦傻閪，全世界都恨不得清算你地手班撚樣呀。喂之前唔係好撚串架咩，啲mon po狗唔出嚟講兩句？

鞭下先

死黑狗咪on9啦，剎人、放火、強姦做撚凸⋯先搵得兩萬幾，仲以為自己好撚勁。仲話乜撚毅進就有進步！你班冚家剷覺得香港進步緊咩？擘撚大隻閪眼睇清楚！你哋根本唔係弱智，就係被洗腦。係香港出世、接受教育、長大，竟然為咗雞碎咁撚多錢泯滅良心、濫殺同胞，當中有你班冚家剷嘅朋友、同學。你班冚家剷同剎死自己家人冇分別，咁都殺得落手，其實你班冚家剷枉為人、豬狗不如！！

區選過後救手足

逆左係邊

Bin死你隻弱智狗

一定要啦

原來佢講得岩架

仲好意思話扮瞓嘅人叫唔醒

全部泛民入理大謝票

準過燒山

香港人不配香港警察 支持警察返大灣區

留名

食垃圾海底撈就有佢哋份

好亂，到底民意有冇逆轉

建设派輸晒
人生冇希望

井底之蛙笑人井底之蛙

大大力拍鳩佢塊面

呀sir有先見之明 呢鋪真係民意逆轉啦

Bin C

油塘區係無逆轉

但17區輸到仆街呀黑警

仆街 真係由沈默大多數逆轉啊！

救手足

毅進仔識撚統計咩，
佢哋淨係識毅進制同過大海玩大細之嘛！

食屎啦死popo

大家有個逐風女神巴打尋死
可以搵人安慰下佢嗎
唔知佢依家喺邊

binc先

逆轉晒啦屌你老母

想問下點樣逆轉咗

邊度逆轉咗啊死警甴

逆轉到未

多謝香港人今日有投票

系

咩話

仲喺理大嘅手足可以開咪答返班狗了

多謝佢燈

你班垃圾警犬好快俾鄰國推出黎祭旗

原來全香港最撚燈既黑警

bin!!!!

冇逆轉過 一直都係民心所向

真係中
由全藍變全黃

警察叔叔不要怕，還有14億人支持你們

不過都在支那

遲啲食下有塊m巾出黎嚇撚死佢地

聽日就入理大踩佢場

dab 建制大逆轉原來係真

逆轉，梗有逆轉，係建制變做泛民嗰隻呀嘛！

瞓咗無睇逆轉咗未？

逆轉成點

sir係邊?

瞓撚醒未啊死黑警

佢地仲係活喺自己世界，唔好唔承認有一半以上既市民都視你班狗為仇人

而家睇返，原來係白警，呀蛇燈力強過燒山

警察唔應該論政

講嗰個縮返入老母西未？

黑驚睇下啦 DLLM

自以為是，井底之娃，明明做狗，以為自己仲有正常認知

都唔係用偽進制識撚咩

弱智警犬同班大陸仔一樣，困喺井入面，以為成個世界得個井位

正傻西狗

好好笑

過左百幾日指鹿為馬嘅日子，瞓啦柒頭

爭氣

poly手足 香港人無割蓆呀

鄧蛇無錯，撐警就要投泛民
係建制班傻閪以為鄧鄉黑係佢嘅人啫

狗真係狗 連講句野都柒撚過人

民意真係逆轉左

可能睇太多港人港地同向香港警察致敬，以為入面全部係香港人

核爆都唔割呀！屌你老母，死POPO

狗隻又被binc！！！
醜唔醜啊你地

傻閪黑狗 出黎講句野先啦喂

花生

民意逆轉啦⋯ 藍變黃嘛

鞭狗怎能少了我

下次見到班狗一定要笑9佢地
「民意逆轉,沉默大多數,社會大部份人都支持popo....」

瘋了，瘋了

hi mon post 狗
你再講多次啦

大大力

食得多海底撈傻撚咗

班狗無讀過書係咁上下啦

真係有逆轉㗎！360度逆轉！

真係逆轉左

其實真係逆轉呀，上屆區選係建制大勝嘛。

30000警察好多票popo國

J22 俊翔 (即係油塘狗竇選區)

1.黃啟燊(工聯會) 2721
2.謝淑珍(獨立民主派) 4480
廢票 11

呢啲就真係民意逆轉喇毅進仔
自己區都俾我地炒 柒唔柒啲呀

逆轉左未

連一個陳祖光都入唔到

毅進仔識條撚
講2兀佢可能要跳樓

狗：我地有14億人支持

成班死傻鳩

下次可以咁樣撚狗了😎

毅進仔以為自己係正義

無錯 係民意逆轉 建制大敗

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

過半數了

有無片

自己30000個圍內打飛機啦

真係逆轉晒
區議會咁計

沉默既大多數喎 食屎啦

係時候鞭屍

佢地會覺得6成人都蠢 比人煽動左
要讀毅進先睇得清

死傻閪 唔係好撚串嫁咩

可以大大力binc了

你唔好咁直接啦，佢哋個腦唔識咁諗架

唔好怪佢哋，佢哋班智障咁諗係差唔多

逆轉哂啦
轉哂黃

毅進仔即係毅進仔

柒頭蠢警

屌你老母 呢d 真係要binc 依家邊撚個係井底蛙

Mon post 狗你睇吓，逆轉左啦，係所有都對你地班黑警

下一步就要追究你班黑警

黑警, 好快到你嘅清算日

我知你班畜牲睇緊

黑警重讀中學好過啦

轉左360度？

核彈都唔割咪民意囉

推返上去
民意比上屆真係逆轉喇
躝返上大陸圍爐取暖啦

收工成日返上去食海底撈
咪同微博班太監一樣
梗係唔知香港人諗咩啦

沉默嘅大多數出聲了, 民意逆轉反黑警

訓左冇睇, 想問民意逆轉左未

bin c

仲敢唔敢講民意企佢地嗰邊

推下

爽快

民意逆轉不過唔係撑你地

又中

捉條柒頭出黎

喂 mon po 垃圾食屎狗
送咁多禮都要輸
醜唔撚醜？？？

鞭

笑撚死，都話警察真係視野狹窄既弱智生物，成日覺得好多人支持佢哋。 民意逆轉？on9

都估到有人會拎黎binc

開咪鞭柒班曱甴

真係有陣時有啲說話唔可以亂講

而家柒左啦 你話突然間邊度搵個窿比人捐呢吓低賤劣質垃圾死警甴

屌你 種票 換票箱都輸

今晚去理大bin返佢

牙蛇well燈

激將法

今日開咪鞭返佢啦屌

咁樣樣
一百萬既問題，而家逆定唔逆

3百幾個區議員搵你地呀

岩呀 黑警你地收皮啦

民意呀仆街！
睇唔睇撚到呀！
民意唔係你果邊呀柒頭！
仲開撚曬咪咁你知唔知好撚柒呀！

毅進智慧

Bin bin bin

永世拎住二萬五打飛機

有冇人搵得返隻狗出嚟

黑警死全家

呢個post同美國旗個post一樣要定期攞出黎鞭

Condom

bin!

講真 大學讀專少少 第一年都可以係佢Double

環保

畀佢講中：民意逆轉

MON PO 狗睇撚到未呀

民意

岩ar 真係民意逆轉
你睇2015 同而大家對比下

我成日諗住呢句 心裏面好唔舒服 多謝香港人終於爭氣小勝一場 大巴大巴車返落隻戇鳩毅進狗度

真心弱智
佢依家瞓正未?

旅遊巴掌心雷廢老都投晒泛民/建制

活在幻術的狗，真可悲

警員便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「區選不能算選舉……民意！……大抄40比0，還會當民意麼？」

接連便是難懂的話，什麼「民意一向係我地到」，什麼「香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

曱甴仔點睇

毅進制民意？

民意係逆轉咗！
區議會由藍變黃，仲唔係逆轉？

逆轉到區議會可以動議查你了

毅進仔學人做政治評論，ONL9！

啲狗唔識吠了

都係果句： 收皮啦30000隻狗畜，民意係叫你地死全家

唔知呢位object而家咩心情

過去拎返個咪同佢講 無人撐你呀

non post警曱

咩話！40比0？

有時真係唔係想笑

之前講得咁大聲 依家去左邊啊Sir
毅進仔 書又唔讀 開咪亂咁吠

hi popo

出黎未姐?
死左返大陸食海底撈?

鞭屍啦班狗，平時睇咩新聞睇到你地咁撚On9呀

好想播番段野比班popo聽

想去理大放個大喇叭係咁loop呢句

應該話佢地都支持示威行動，佢果句係話比政府聽：「你哋睇下24號嘅投票，結果會係點民意逆轉！」

笑撚死

啪啪聲

食撚屎啦警狗

無知是幸福的

返去食海底撈先

仲提毅進仔，拖低晒連登仔質素

what!?

又唔讀書

死黑警真係智障嫁喎

訪問佢本人有咩感受

1

恥笑區

今日係咁多個月嚟最開心嘅一日

佢地只係聽上級命令嘅真心膠

好想知道個條黑警依家係咪柒到唔敢見人

要鞭到2046了

要返大陸食海底撈了

真 民意真係逆轉

神算子真係逆轉哂

狗：唔撚係掛.jpg

快

黑警點睇阿

真係逆轉wor

可以做潮文

我地果區贏左之後
即刻問班黑警民意點逆轉啊
果時無諗過會唔會出唔番得去

推
回血po

一陣又話暴徒扮選民

呢句有排鞭

民意逆轉，毅進仔真係白痴
建制派送埋床褥，專車接送都係輸到甩褲呀

大力鞭
支那派種撚埋票
都要由2016年300幾席嘔到得四十幾席

黑警去晒邊啊 民意呢 沉默的五百萬人呢

點呀?轉左去邊呀?Slient majority 呢?

又bin

民意反而大增 係唔係可以清算你班仆街

同4年前比 係

毅進仔真係On9

快救人！！！！！

偽進仔可以收皮未

神燈警察

逆轉到睇唔到車尾

咁既樣

轉！

佢哋講嘢真係睇到我r曬頭

佢覺得二萬五一個月係富貴

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

其實蠢人好撚慘 唔知自己蠢

民意逆轉啦
轉晒黄

柒到呢

留名bin c

Yeah 民意真係逆轉，由建制主導逆轉到泛民大勝！

希望新一屆區議員聯手去救理大手足

阿蛇講中左 民意逆轉左

要求開記者會回應

有冇辦法搵返呢個警員出嚟呢？我真係好想佢親口講多次

D阿Sir訓醒未？
想知佢地有咩睇法

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

逆轉咗，市民同警暴割

可唔可以立法減九佢地人工 同要佢地冇宿舍住

往死裡鞭

偽進仔訓醒未民意逆轉未
返支那食地溝油就人生高峯

係咪應該一齊多謝黑警勝攻？

媽呀。。為何結局不是我想的那樣

訓左未睇 逆轉左未？

喂岩岩訓醒 逆轉左幾多？

睇到投票結果了

真係民意逆轉呢鋪 不過唔係建制

佢又冇講逆轉邊個，冇錯喎
不嬲都係民建而家民主

condom

警甴多D出去睇下世界,唔好淨係識去微博取暖以為全世界支持你啦

黑警

瘋狂恥笑

警察叔叔冇講錯, 真係民意逆轉

我地選贏果個係區議會咋

黑警偽進仔
有鬼眼光
識條鐵政治
繼續世世代代執石仔

同上屆比逆轉左

真係逆轉左
好多原本係建制既區變曬黃絲

啲狗真係....未接觸過世界

知唔知咩係大學啊

咁偽進咁嘅學歷就攞2萬5又真係高到唔合理

佢講得好岩 係逆轉左
轉黃呀嘛
你有見過黃轉藍咩

邊個講過或者支持嘅係到出句聲呀
唉呀！mon po狗唔夠膽出聲

播返陳祖光昨晚死狗咁樣段片俾PoPo睇

想binc

班黑警係平行時空

上微博比d大陸閪奶撚到傻鳩左

個差佬轉返入老母個閪未？

你碌鳩就逆轉啦

逆轉未 好驚驚

係時候binc啦

佢睇完結果 去了結自己未?

訓左冇睇、逆轉左幾多？

垃圾！ 放人呀

佢冇錯wor,保賊黨冇哂票咁濟，的確係民意逆轉呀！

有本事拕槍去禮笨苦示威呀笨

18區都逆轉晒，好波

離島轉唔到

班狗出來膠袋下 thx

應該去理大屌狗。睇吓啦！蓄生！

搵番個七頭皮出黎鞭C啦

轉到
贏晒

柒頭皮

冇講錯喎
由上屆獻世派大勝逆轉左做自由民主派大勝

弱智先做popo

真係逆轉哂
推翻左咁多年結果

離島係唯一無控制權

有無人有果段錄音，播番俾阿Sir重溫下啦

721831

區議會仲唔叫逆轉晒

民意反轉再反轉

蝦蝦蝦

瘋狂鞭屍

BINC派浦頭

燈力勁過燒山

都無number搵唔返

食屎狗

有冇手足帶大聲公過去鞭屍

到底邊個妒忌邊個

黑警賤種狗就係低智無腦

戇鳩黑警，我交稅多撚過你年薪啦 我係鐘意捐錢比星火，吹呀？你有無錢捐呀？
窮人先至做警察，有錢更係做 batman 啦！
理大入面全部都係 batman 嚟！

tui

bin 撚死佢

我真係好驚

毅進仔真係唔識嫁喎

痴線 真係以為自己做緊啲好正義既野
完全被洗腦

bin佢老母臭閪屍

咁快鞭到
到底叫binc定係現眼報

警員呢？

轉你老母呀死克警！
你地坐停停等清算喇！
呢筆債追到天腳底都要追翻黎！
要你還一世！

Sir which way ?

佢講得啱喎, 民意真係由建制逆轉左過黎
條友可能係白警

睇到啦，肯收隊未呀屌你老母

賤種黑警無腦弱智

Bin到fa fa聲

一巴巴

真係中呀

講多次來聽下啦, 快D

新神獸
鞭獅

mon 狗你睇到嗎？

警甴：鞭打本王

離島太多當然議席

手足係入圍屌返佢地:看左啦

Bin 一 Bin C先

逆轉咗 親中變咗民主

幾時有理大守軍開大喇叭恥笑班垃圾黑警

bin c多謝黑警提供笑話

得16隻mon po 狗咁少嘅佢地死撚晒去邊

追擊

睇左
見到你地輸到仆街 史無前例
開心未?

民情都feel 唔到
繼續呃自己囉

On9仔

次次出隊畀人鬧走都以為係假街坊
宜家知咩事啦

岩岩訓醒 請問依家點

傻閪黑犬

求個位黑警嘅感想

真係傻㗎 唔係扮㗎

何必呢，何～必～呢～

兜啦 你地最撚叻講大話

mon post 狗麻煩你幫手轉達開咪狗聽
大家等緊佢回應

講野條傻鳩仲要係commander黎
你點樣上位架？

叫班議員去狗屋謝票有冇得諗

突然很想聽耿爽說三道四。

多謝幫手叫人出黎投票

究竟班黑警係：

1. 未識醒
2. 咋瞓，自己呃自己
定係⋯
3. 蠢撚過閪

咪即係沙展/士沙
員佐級老散一隻，冇讀過書

毅進仔即係毅進仔，連發夢都用偽進制

呢條錄音
要播通街呀
唔可以得網上流傳

25000有幾高

建制派多得呢位警察唔少，本來選情就告急
仲要燈一燈，激多d黃絲出嚟投票
令結果更難睇，更少收入
呢屆政府真係建制派嘅豬對友，專門趕客倒米

4. all of the above

無錯
多謝區區射彈射到逆轉

鞭啊

16隻毅進曱甴嬲嬲豬

死傻hi

啲曱甴真係信民意係佢地度嫁喎

鞭屍鞭到撻撻聲

有排鞭

想知佢會唔會再岀黎開咪

民意轉哂去屌鳩你地呀！！！！！

迴力鏢

雲佬

說好的民意逆轉呢

起到係邊個差佬講呢句未?
大家要去鞭佢屍

佢地真係好撚柒

讀書少真係返唔到轉頭

真係逆轉左，轉到比我預料更黃，初頭以為維持原有比例算成就，點知係橫掃，民意逆轉呀

要鞭到佢自殺

依句可唔可以貼堂

心繫社團, 民意逆轉

bin C

我覺得幾恐怖,谷盡奶力都只係重回64比,何妖仲多咗票
下次點同佢地玩

說好的逆轉呢

大大力打面！

再bin

.

叫番個隻狗出黎，問下佢選舉完左咩感受？

Bin一Bin

死黑警

有段錄音就好

戇鳩

唔明班狗點解會覺得民意逆轉，係咪講大話講到連自己都呃鳩埋？

又bin?

中國共產黨及香港黑警又要搬籠門啦

成撚日搬，搬到手軟

再加上讀毅進的黑警，天生腦部缺陷，對是非黑白沒有認知感

就好似警謊四點鐘一樣，講大話要先要呃到自己，不過都係呃唔到香港人

binc?
推行動po 啦
1212 7-9pm愛丁堡集會
1212 5-8m 寶福山周同學最後一程

你要諗下高層同下級嘅分別

仲未鞭完屍咩？

咁鞭多下啦

嘩你班仆街做緊咩

每日一鞭

政府都唔會聽民意
民意掉轉佢地就會叫反抗既人接受民意
呢班政府既撚樣就係咁既人

你地拉左咁多日票,投共果班好難贏喎

25000都拎出黎講

鞭！

做雞做鴨都有呢個數
不過唔係人人都可以放下身段去賺呢d錢

1013

二萬五都好意思話富貴

垃圾狗
就係因為你讀毅進
連判斷形勢既能力都無
你話民意逆轉就逆轉

又bc

推到今日

得閒就bin下c

蠢到唔識自量

黑警智力真係。。。。
成班集體驗腦啦！

Mon緊po嘅啊蛇你地點睇

c

要幾戇尻先會咁諗

有毅力
我而家真係好有毅力鞭撚死你地班仆街

逆轉左未？

講個笑話
香港警察

bin 得好

好想搵佢出嚟
俾返封感謝信佢
我諗起碼有1-2%人
係聽完佢啲偉論出嚟投票

民 意 逆 轉 ！

我識個政治冷感兩公婆真係咁 本身7月就去左台灣住 今次聽完偉論特登飛返來投

仲鞭緊

講大話講到自己都相信！ 神級！

出嚟應我呀！廢柴！

訓左無睇 請問民意去曬班狗到未？

哪來的自信

下

when

出黎啦！

又諗起班白票智將

佢地7唔係第一日知啦，大家推返啲有用post啦pls

2萬5......
班大學生讀完出黎做2年跳下蹧都唔知多你幾多....

鞭到依家

阿蛇又贏

垃圾出嚟

呢條咁既黑警既一段說話 起碼谷左十幾萬本身唔投既人都出黎
間接影響左右10%既議席

青山派

飯後一鞭，屌你老母死黑狗

食飽再

成班傻閪
$25000但係要返成世shift
30歲出頭個人就傷到仆街

做咩bin c

C

不推文鞭

我已經養成定時binc既習慣

屌哂d票出黎

又推返上黎

你班狗得罪咁多學生，佢地下一次個個都有票

日日都要bin
唔bin唔舒服

所以個條黑警讀唔到大學係有原因

臨開工bin一bin

呢事件同當年修道船一樣咁好bin

收工bin1bin

一味吹奏自己人工高好威？

隻狗係咪冇命睇到點票結果?

開number表揚佢啦

又上返第一頁
屌你班小數又比人睇到你地幾柒

妒忌班傻閪公開試五科合格都無 無智力就學人講毅力 同大學生講前途講人工 臉皮成呎咁厚駛乜戴頭盔唧 子彈都打唔入啦屌推上去一齊睇下咩叫井底蛙 以為二萬五一個月就好高人工？

屌 真係日日都有
連普通連狗變成左聖誕連狗

啲MON POST狗見到唔知點呢

又binc

我日日都有binc既習慣

BinC

民意360度逆轉

真係唔好好似黑警咁不學無術
先唔好講區選最後邊一邊羸
佢本身句說話話"民意逆轉", 正常理解係民意轉返去支持政府/黑警, 即係代表佢承認政府/黑警由一開始已經係逆緊民意
而到最後泛民區選大勝, 更加延續埋由開始到依家, 政府/黑警同都仲係逆緊民意
連簡單嘅廣東話表達都一劈屎, 就係依家嘅所謂香港警察(好似仲要係指揮官?)

post去黑警page

又鞭

bin 到出年

臨食飯再bin

聖誕到新年

鞭到班黑警收皮

bin 到佛誕

bin到出年聖誕

打飛機前bin1bin

鞭到啪啪聲

其實真係想知邊條on9講、同埋佢依家心情點L樣？

係囉，當時人有冇post緊po, 講幾句丫不如

Mon po曱甴夠鐘起身面對現實喇

瘋狂binc

有研究指臨訓前bin1binc會訓得好d

點解可以咁on9
正常既都唔會撐佢地la

今日繼續bin

well燈😆

民意逆轉左未

24k就當自己有錢人

轉左未

兩萬五好低人工

兩萬五仲要返shift

香港金總終於接受網上會員申請啦

扮工悶得滯bin1bin提神

只要你肯努力，遲早一日你可以達到我咁既高度
而家我覺得有啲飄呀

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

bin到出年

bin 1 bin 提神

車難死者RIP

25k
但係要返7/24/365
講得出羨慕你呢句真係傻閪黎

真....又無bonus無雙糧

不如黑警全部死晒佢啦

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

大家起身binc啦

食lunch都要binc

你睇下你班賤種警甴點樣遺臭萬年！！！！嚴正執法？

臨訓一bin

0
0
#1202
美利堅香港人
•
剛剛

真係逆轉左
沉默的大多數變左少數派

25000蚊返shift狗
死返去返shift啦

仲bin......

究竟可以鞭到幾時

一日有我係度，都唔會俾佢停

仲鞭梗

其實黑警無講錯，民意真係逆轉左
轉左係佢地對面

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

鞭到2020 立會選舉，再鞭過

離開同溫層啦
要鞭去港人港地

轉左未肯同警暴割席未

做乜 binc

我唔識政治，反正我就binc

留名待鞭

推到有片

當事狗入來講兩句丫

一個月啦喎

又到24號嘞

鞭到見骨

到有聲24小時loop俾堆狗聽

你係先好講呀

民意逆唔逆轉其實係睇同邊個時段比較，整體大勢睇無逆轉，但同6，7月既運動支持度最高時段比，選舉投票時的確是回落了，可以睇到議席計雖然贏左85%，但其實總票數計只係6，4比，呢個比例以成場運動背景黎講，其實唔係有咩特別值得高興，反而應該人係要有適度警醒，因為顯示民意雖無逆轉，但有一定程度回落，當然，我雖然提出呢d，但我絕對係支持呢場運動的。

因為6，4呢個比例其實只係回歸以後民主派同建制派支持度既正常比例。

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

笑撚左 香港地兩三萬人工都叫富貴
留番訂棺材啦

步

好撚柒啊警甴

再

不過要推1月1元旦大遊行

廢撚到,, 弱智毅進課程都要用毅力先完成到

係點呢？

黃色經濟圈的障礙

睇過？

hi push

無得推 慘

唔好習慣

Mon po狗呢

鞭到光復

每個24號要拎出黎鞭一次

可唔可能得耐過高達鐵血

偽進狗學人講政治
知羞恥

求該狗隻心理陰影面積

鞭到2020

cls

繼續鞭

一年後去返果個位 一齊讀佢果段野
成段都精景

仲bin緊

洗唔洗咁狠毒
不過我中意

早晨

［附教學］德國聯署 最後一條! 你地唔著緊聯署人數 咁有乜資格計較遊行係80萬定100萬?

毅進仔真係羞家

講緊2020 9月24?

選完立會la到時

痴線，仲鞭緊

唔好推

理性討論，政府已經無賴到去到呢步，如果都無效，佢仲可以有咩招呢？

都係唔好再J 區議會，要向前看

每日逆轉

訓左無睇 逆轉左未?

講得啱

唔只係民意逆轉，而係民意海嘯，就嚟將非民主派連根拔起

真係民意大逆轉，民主派大翻盤，親共派輸到仆街

訓醒無睇，轉左未？

搵果二萬五蚊一個月就好似好巴閉！
難怪食海底撈會覺得自己食緊貴野

是日逆轉

逆轉未 就打仗啦喎

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

逆轉裁判

贏完香港又贏台灣，你班柒頭警見撚到未

on9警狗
唔好再活係垃圾同溫層啦
讀多啲書 識多啲人 擴闊下視野
唔好成日掛住叫雞性騷擾自己同袍啦

賤狗

到台灣人回合

韓國瑜在臉書發文寫道「自認為民調高，以為多長一塊肉，結果一摸，痛得要命，蔡政府自以為是的政績，其實早已失去民心」

留明

笑死 好柒

台灣都民意逆轉

國民黨轉去民進黨🤦🏻‍♂️
你班差佬真係犀利

English贏左再入黎binc

Asia Finest --> Asia Fascism

真係逆轉咗
不過啲票係逆轉咗俾蔡英文

推行動post啦

why not both?

是日靚逆轉

「你哋睇下19號嘅集會結果會係點！民意逆轉！」

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

7

逆

逆逆

又再民意逆轉

真係逆轉左 連藍絲都出嚟封路 柒婆你係得嘅

Seed?

死黑警快啲返深圳食海底撈飲喜茶啦

GOMK-69

Thx

隻狗吞槍死未